其實西方列強撤資係咪會大把人失業

同班港豬講會冇工返實會嘈到拆天